【醫學探討】勇武，有無諗過殺咗淋病？

無數勇武被人拉暴動, 破壞死物, 永無止境遊行示威 vs 少數精英衝入禮賓府謀殺淋病, 一了百了
10年xN vs 終身xM
N>>>>M
條數係咪划算D

想煽動他人犯罪？

有咩用

樓主引人留言想殺人跟住上門拉人

中聯辦班撚樣你好

你想去唔好屈我地喎

淋病只係傀儡，冇左可以有下個

[repost]香港點算？

淋病只係一種病

很不安